雷莊兒：牙醫男友 話我d 牙完全無問題

冠軍雷莊兒繼續遭網民抨擊其樣貌，她表示無時間去理這些新聞，連日來又忙又累，寧爭取時間休息，心情亦無受影響。昨天她在IG直播時，被指言論惹火，引來網民不滿，網民指她態度囂張？雷莊𠒇表示：「他們不明白我想說什麼，因我英文比較好，所以用英文，我想說很多男仔女仔都很負面，想他們正能量一點，不想他們嗌交。」

有網民將她棚牙惡搞，雷莊兒知道自己的笑容比較大，但自覺沒問題，不知道大家為何有這想法。

牙醫男友可有安慰妳？雷莊兒指男友很憤怒，為何大家覺得她的牙有問題？因男朋友是牙醫，覺得她的牙完全沒問題，亦不需要做手術。她透露男友現居於加拿大讀牙醫，還要讀多6年，現時2人靠視像聯絡，但主要談日常生活的事，不會浪費時間理會負評：「他叫我自己做好就得。」

唔通個個嗰樣有問題又要整容咩

又駁嘴

只可證明佢冇同條仔含過撚

還要讀多6年 叫咩撚野牙醫

會唔會係獸醫既牙科

無錯，係個樣問題

咁肯定未BJ

佢男友唔怕痛咩

曲線話佢樣衰都唔撚明 美貌無 智慧無 得個臭閪

讀完仲要考牌先係牙醫

你啲牙冇問題，係你老豆老母有問題啫嘛，生成你咁。

又柒又串

咁未拎牌算唔算牙醫

曲線咩

佢剩係想同你玩西 望你排牙做乜 🌝

唔講咁多

係有咗牙醫牌，再修專科，未有牌，話要讀多6年，但牙醫學院本身係四年到六年制；即係點

加拿大七年
众所周知，加拿大报读牙科或医科，申请者都须先持有4年生命学科的本科学位，或最少完成3年大学课程。取录到牙医学院后之后，再要修读4年，假如继续深造专科牙医，又是3-6年。
上網睇
所以一係佢year 1，一係佢深造緊

讀多六年即係學藝未精啦，斷錯証好正常

樣問題，難以服眾

根本無問題
系小小人話樣衰
通常睇睇下就變令

系你老母

即刻駁嘴

佢無問題呀..係佢老豆老母有問題咋馬..生成佢咁

唔同英制，冇人會咁講；因加拿大頭個個四年本科學位係普通本科學位來，唔係牙科專有，乜人都會讀，你畢咗業，考個牙醫學院公開試，就入學牙醫學院，去報教師學院，就教師，醫學院，咪醫生，唔讀，咪做野囉。

掀唇露齦與謀必洩

佢老竇咁疊水 我係條仔既話
隻猩猩係弱智我都話無問題啦

好明顯佢生活係一個國王的新衣嘅世界 冇人直截了當講出事實批評佢 所以佢而家好不知所措

300 蚊 元朗 有既賓賓 星馬泰 臭 g
肯肯定搵到個似 仲要哨牙 肯定比人彈鐘

跟香港/英制唔同
喺加拿大，醫學院、法學院、牙醫、藥劑呢啲係冇得一入大學第一年即刻入讀

係個人有問題？

讀完6年，先醒覺有整牙需要。

男友：整完都哂9氣 唔好哂錢啦

啲牙本身真係冇問題，冇蛀冇爛，係個樣樣衰同個格臭串啫，冇衝突

呢件真係死港女黎
隨時most hated "港姐"

鳩都磨爛

仲要係加拿大6年。咁隻女係香港晚晚陪老細佢都唔知啦

你完全冇問題呀， 你老豆老母有問題之嘛生到你咁嘅樣

TVB 啲高層個個心理變態架嘛

她透露男友現居於加拿大讀牙醫，還要讀多6年

讀都未開始讀然後自稱牙醫？

最大問題係個樣

正解，佢個種 cool 牙都攪唔掂，要搵西醫整容

123

牙係冇問題 齊呀 但問題係樣樣 識個整容男友啦 牙醫幫你唔到

BJ 2Q
賓周都爛

屌你老母賤體字

中環有d賓妹仲好樣過佢

正顎手術在香港是歸牙醫的

你老母系呀

碌返支那啦柒頭

牙冇問題 鼻冇問題 眼冇問題

但全部加埋就好有問題

佢冇問題呀
佢老豆老母有問題姐嘛
生成佢咁

個牙醫都幾唔專業
講大話都有既

其實d 牙無問題,有問題既係個樣

呢條女好撚好笑
多啲出來講下嘢

我讀完BBA點解唔係企業家

其實我係醫生

不過要讀多六年

之前覺得fyy棚牙好哨好長

拍埋去呢隻雷莊兜仲誇 真人應該好驚嚇

面形 眼 鼻 都出晒事呢

仲有個腦 冇得救 所以只係搵到個牙醫男友

不過恭喜牙醫男友抱得美人歸 全香港男士多謝佢

右邊真係大家得輸
我諗陀地拍去呢位港姐 贏唔到都諗下要整容

佢條仔讀牙醫讀到傻撚左
人地腳膠 佢牙膠

睇來佢好少上網
完全唔理解冷處理既可貴之處

冇錯

係加埋成個樣有問題咋嘛